澳洲終於開始查內部既共諜了

口講要查講左咁耐， 今朝check email見到終於開始查了， 4月出黎撐中今日先查唔驚d證據晨早比人銷毀哂咩

Shaoquett Moselmane, NSW Labor MP, who once gave a speech declaring China needed a "new world order" to reach its potential, has praised President Xi Jinping's "unswerving leadership" in handling the coronavirus crisis.
呢條友真心奶共奶撚到出哂面

咁撚鐘意中共咪去中國做囉， 去埋間ECNU教書嘛